有無人同我一樣停留左係某時代

我只用facebook, 連ig都唔會用， 覺得太多圖片太少資訊

只用whatsapp, 其他軟件都唔想用

冇

你用連登就已經唔算停喺某時代啦

你facebook又咪有相有片，又咪係有相先多like

版面唔一樣就應該唔會用

同樓主好似，但我連fb都少用，開黎都係碌兩碌，成7年冇update過status

一直都淨係用Whatsapp，早排試過入連登果d交友tg grp，入面真係.......（已經退左）

有時同fd食飯會唔知佢地講緊乜，佢哋個個都有玩ig，但我真係唔識用，日日返工放工，邊有咁多野比我影呀屌